煲底嘅人搵外媒做文宣

講惡法 講警察 講中信 講ha 講中國人權

咩都好

唔好淨坐

推

UP

come on james

Up

up

法國黃背心運動的 8 堂課

係現場唔會咁得閒不停連登留言 請場波完結左先屌人 我地等緊大家夠鐘出黎